特朗普：「十分開心」看到貿易戰 中國食塵吧！

特朗普：「十分開心」看到貿易戰 中國食塵吧！
05月20日(一) 19:59
(美聯社圖片)
(美聯社圖片)

外國傳媒報道，美國總統特朗普表示，「十分開心」看到貿易戰，在他掌權下，中國不會成為全球最頂尖超級力量。

他說：「我們正收取數以十億計美元，中國的表現明顯不如我們。」他又重申，沒有迫切性要與中國達成貿易協議，「中國經濟目前表現並不強大，我們的經濟卻是極好了。如果希拉妮(2016年民主黨總統候選人)做了總統，在她任期屆滿時，中國經濟已較我們強大，但目前中國經濟連追近美國的機會也沒有。」

共國不嬲都食緊塵

billionsbillionbillions

車尾燈都見唔到，點解呀

係事實洗咩日日登報紙講？等睇老美收皮，最後柒到爆夾住條尾走

川普和希拉蕊之前的白宮之戰，因為希拉蕊的落選讓整個國際一片慌亂，而在台灣的風向則也是偏向希望希拉蕊獲選，如今卻傳出維機解密公開一封神秘電郵，信中希拉蕊表示，「放任中國併吞台灣可換取中國註銷對美1.14兆美金的債權。」消息一出讓不少台灣網友大呼「對希拉蕊太失望！」

計埋D婆仔數

侵侵先係living tribunal

用錢買國家

美國佬可以欠咁多債 拖咁長時間去還

吞左之後仲點會註銷 唔係咁真心卦?

支國比佢做一哥

世界食得屎，殺人放火乜都做得出

佢當支那流架？
支那一野賣唒美債，美帝即刻仆街

依家支那狗未亮劍啫

快啲賣 到時各國接手

好撚多貨 點接呀咁短時間

你真係以為之下渣住好撚多咩，多日本少少咋。你睇吓中國幾多人日本有幾多人

幾時仆街死

好想見到中國快啲死

串過馬撚

真係好撚正

雜豬如果識英文睇到侵侵日日咁串鳩佢廢柴就好

「亮劍」呢啲支那term
美國差緊人成22.3兆美金(175萬億港紙)都未驚過
支那揸住嗰萬零億就唔使你操心喇
美國國債後盾係建基於軍事 一日美國仲係世界第一 大家就唔膽心佢冇錢還
你試下支那差人咁多錢有冇人夠膽借？
支那沽貨嗰日交投量肯定大增 息準時還又冇風險 仲要高過香港 實大把投資者等消息趁低吸納